有晚去公園坐有個女仔行近 想我教佢結他問我肯唔肯

我好認真打量咗佢全身，
就話：「結他嚟講，其實我都仲學緊。」

FF 少陣啦好心

起完底一睇 又係假膠

教佢吹蕭啦

又有晚同個女仔好開心，去到海邊傾計又有酒飲。
一流嘅情調同氣氛，但就係可惜嗰晚原來佢m come

條女20年前喺嗰度遇害

你有冇去過淺水灣呢間露台餐廳

圖呢？